勁嘢 - 20/21號出門前必睇

我個TECH朋友上個禮拜勁有心寫左呢個非常簡單直接既數碼安全指引 (Digital Safety Guideline)。黎緊監控只會越來越全面，我地一定要加強保護自己既身份同私隱。

尤其係黎緊呢兩日會去發夢既朋友, 請你出門口發夢前花D時間睇下! 保護自己！！！！

推

Push